痾屎撚西 請進

有無人痾屎個陣係踎係度 唔係坐？

坐係度會痾唔出

搵張櫈仔long高自己隻腳易痾d

都係慣左踎

支那仔

因為踎係度條直腸有個唔個咩野會令柯屎暢順啲

原來係咁